Додавання нового домашнього завдання в новий репозиторій на Gitlab (2.1):
Створити новий репозиторій на Gitlab:

Зайдіть на Gitlab і увійдіть в свій обліковий запис.
Натисніть "New project" або еквівалентну кнопку для створення нового проекту.
Введіть назву проекту та інші необхідні налаштування і створіть проект.
Ініціалізувати Git репозиторій на вашому комп'ютері:

Відкрийте термінал або командний рядок.
Перейдіть до папки, де зберігається ваш домашнє завдання.
Використайте команду git init, щоб ініціалізувати новий Git репозиторій для цього проекту.
Додайте файл з домашнім завданням у Git репозиторій:

Використайте команду git add <назва_файлу> для додавання файлу до стадії (staging area).
Наприклад, git add notes.md.
Зробіть коміт з новим домашнім завданням:

Використайте команду git commit -m "Додано нове домашнє завдання" для збереження змін в репозиторії.
Пов'яжіть ваш локальний репозиторій з віддаленим репозиторієм на Gitlab:

Використайте команду git remote add origin <URL_вашого_репозиторію_на_Gitlab> для встановлення зв'язку з Gitlab репозиторієм.
Наприклад, git remote add origin https://gitlab.com/ваш_проект.git.
Завантажте ваші зміни на Gitlab:

Використайте команду git push -u origin master для завантаження вашого коду на Gitlab.
Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій на Gitlab (2.2):
Створити новий репозиторій на Gitlab (як в кроці 2.1).

Ініціалізувати Git репозиторій для існуючого домашнього завдання (як в кроці 2.1).

Пов'яжіть ваш локальний репозиторій з віддаленим репозиторієм на Gitlab (як в кроці 2.1).

Завантажте ваші існуючі зміни на Gitlab:

Використайте команду git push для завантаження вашого коду на Gitlab.